billie ng水晶姥姥入黎講兩句

班狗閪之前係老師心聲個page 批評學校老師要公開試成績好先教到學生

請問，喱個主持有乜qualifications,有乜portfolio 呢？真係識教人？
billie ng 水晶姥姥講兩句啦

而我亦見唔到billie ng有乜資格教人

喱d人真係好柒囉，中曬回力標

仲貴過唱片公司開既班

水泥隊仲唔出現既

762之前好似係喺司徒夾帶間公司做

悠月x快撚d出黎

警告你牙
咪撚貼billie ng張相呀

唯一發言人

貼水晶姥姥得唔得

悠月x快d叫水晶姥姥billie ng開多幾個分身回應啦屌，好悶呀

Billie ng d垃鳩圾公仔針織堂都5舊啦，762 d作曲堂係咁上下貴架啦，成班熱狗專overprice 自己d野，垃圾當係寶

就係依條友教??

痴撚線

佢仲醜過水晶姥姥